Note 9 並非目前效能最強手機，排名在他前面至少還有這兩款手機

Note 9 並非目前效能最強手機，排名在他前面至少還有這兩款手機

Note 9 並非目前效能最強手機，排名在他前面至少還有這兩款手機
janus janus 發表於 2018年8月10日 14:00 收藏此文

Note 9 並非目前效能最強手機，排名在他前面至少還有這兩款手機三星的Note 9已經發表了，一般來說，在旗艦手機的領域中，由於旗艦手機往往在各方面都希望做到最好，往往也就是一場效能大戰。而最新發的旗艦機種由於有後發優勢，通常都會在效能上尬過先前發的其他家廠商的旗艦手機。而外媒也做出了Note 9的效能測試，並且拿它來與先前的其他自家以及其他廠商的旗艦機進行比較。

Note 9 的螢幕從 Note 8 的 6.3 吋小升級到 Note 9 的 6.4 吋，電池容量也提升到 4,000mAh，和 S9+ 或 Note 8 相比可以有更長的續航表現，處理器一樣為高通 Snapdragon 845 或 Exynos 9810 處理器，不過記憶體升級到最高 8GB RAM，多工處理會更有效率（共有 6GB RAM / 128GB ROM、8GB RAM / 256GB ROM 兩版本），並支援最高 512GB 的 micro SD 卡擴充，到時台灣會推出哪個版本，台灣三星表示之後會另行公佈。

我們在昨天也發表過一篇Note 9 與前代旗艦機種的規格比較，若從 Note 8 的角度來看，Note 9 則是在各方面都有小幅升級，處理器更強、相機多了雙光圈功能、電池更大，加上 S Pen 多了遠端遙控功能，對於猶豫是否要從 Note 8 升級到 Note 9 的人可以想想這些功能對自己來說是否實用。

而現在，外媒Tom’s Guide則從效能的角度來比較，看看Note 9與其他效能旗艦機種比較，表現又是如何？他們測試的是6GB記憶體/128GB儲存空間版本的 Galaxy Note 9 ，拿來與其他旗艦機進行跑分測試。

在這裡要說，說 OnePlus 6 的 9,088 跑贏 Galaxy Note 9 可能不大公平，因為這裡用的 OnePlus 6是8GB的版本，而 Galaxy Note 9 用的是6GB的版本。如果未來他們借到Galaxy Note 9 8GB的版本，可能分數的評比結果很難講。

而與自家相比，S9+的分數為8295，Note 8的分數為6564。

而用3D Mark Slingshot Extreme 來檢驗手機的顯示效能上， Galaxy Note 9 依然不是最高的。跑在他前面的依然是iPhone X以及 OnePlus 6 ，但是這次大勝的是 OnePlus 6 ，分數為5124，第二名是iPhone X的4994，第三名為Note9的4639。

而與自家相比，S9+的分數為4634，Note 8的分數為3710。

不過，Note 9在顯示測試上則表現得相當好，這款裝置採用的AMOLED面板在廣色域測試的表現中，獲得第二名的成績，僅次於自家的S9+。

當然，每次講到測試都還是要強調一次，跑分僅供參考而非絕對。不過，Tom’s Guide也表示，至少以目前為止，iPhone X依然是目前所有手機中效能最好的一款手機。看來短期之內要打敗它的，只有下一代即將要發佈的iPhone了。

one plus
中國又贏

呢度啲an撚淨係信大陸app安吐吐架，話845勁過A11喎

其實A11跑分係快過845，但係開app慢過845嘅機

one plus 係好用

用緊op5

唔論咩國先，pubg mobile 高清HDR 60 fps 暫時只得1+6 做到

都係得某d app快 某d app慢 差個0.1 0.2秒就高潮？

一講到重度使用 壓片 打機 845就收皮了

明顯a11既極限高好多 開下app都未出全力就高潮 拎某幾個app開得快d就打J

搬龍門

3t表示等1+7 劉海不了

笑你岸鳩你又嬲

Op快，係有oxygen os配合的，almost pure android is best

sorry囉 我講呢句野個陣係參考3星 s9+ vs iPhone X既speed test
估唔到一加大陸廠會整得勁過廢柴3星

你搬龍門都幾勁

不過事實一加開app都未快過iPhone🤔互有輸贏姐
仲有iOS12可以重返榮耀

幾時到Android贏
自己講完自己唔記得

s9+都好似唔錯
夠平均
起碼平d先

其實如果你唔要支筆，S9+已經夠

855 都就出仲用舊科技講效能

好心一樣u既產品就一齊出啦

3 星狗不願面對

又講壓片 on狗狗

年度最佳守門員

做咩唔入嚟吠我 駁唔到?

點解oneplus可以做到快過pixel？

Op 嘅oxygen os係以cm同lineage 改出黎，對android速度 嘅改善能力唔使多講啦，亦係佢咁快咁乾淨嘅原因

animation